[你大我呀] 黃偉綸:若不填海造地唯有建更多插針樓

發展局局長黃偉綸今早在一個電台節目表示，根據《香港2030+》願景規劃，本港尚需新增100萬個房屋單位，但即使透過中短期改劃措施，古洞北和粉嶺北等新發展區，以及發展商收樓改建，仍然欠20多萬個單位，如果不發展「明日大嶼」願景的交椅洲人工島，政府唯有在市區和新界再「插多些針」，加大樓宇密度，或發展更多新發展區。

黃偉綸指出，發展新發展區規劃工作需時，而且洪水橋新發展區規劃已經展開十年，仍然未能夠正式收地，相反填海造地可以整全規劃。

黃偉綸又指出，政府正努力處理棕地問題，透過幾個新發展區已經有確切計劃處理540公頃棕地，政府並正研究將棕地上的活動多層化，但明白有些棕地作業不可全部安置上樓。

他表示，土地供應專責小組正草擬最終報告，預計年尾會提交政府參考。對於是否收回粉嶺高爾夫球場建屋，當局仍然持開放態度，等待小組的建議。

停150先啦

黃偉綸焦土派

一個地震就骨排咁

發展新發展區規劃工作需時，
相反填海造地可以整全規劃

有無人可以解釋下

又可以劏細啲賣多啲

加大, 麥當勞咩
而家啲人係咪唔識用增加

知唔知新田購物城點解搞? 你估班土佬唔知呢個閪位蝕撚硬? 其實班土佬就係借新田塊爛地試水溫, 由起個垃圾城去改變土地用途, 之後執笠後再改變多次土地用途做住宅用地, 敲鳩個垃圾政府一筆

班新界土佬大撚把地, 但又農地轉唔到起樓, 班撚屌一直就係敲緊呢個算盤呀, 淫賤月鵝係咁撚打得, 就去強制收撚返班土佬D地, 到時起多個九龍出嚟都仲夠, 洗撚去填海咩

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？